Zelfs toen we medestudenten waren in het studentenkwartier van Parijs, het oppikken van Franse en Franse wetgeving en andere Franse kruimels die wij kreeg niet veel goeds van, je was altijd ergens, en ik was altijd nergens."
